如果球員中左武肺有得唔腰斬？

假如一個球員中左，成隊要隔離
同過果隊踢又要隔離
同過同過果隊踢又隔離。。。。。

可以, 直接腰斬咗個球員

頂級足球員抵抗力應該好勁 所以呢個機會好微

頭先睇直播見到D球員口罩都唔帶

轉踢泡泡足球

改打FIFA

直接判輸0:3

笑點低笑咗屌

關咩事 超人咩

頂級運動員身體機能咁強同抵制力好唔好真係唔關事?

最多唔會死姐
但係一樣咁易中
好似係

留名睇祖記

先知